斯圖爾特·謝勒對國防部長、參謀長聯席會議主席和海軍陸戰隊司令執行總統從阿富汗撤軍的指令表示“蔑視”。 喀布爾的撤離暴露了軍方關於文官控制的一種危險的想法|詹姆斯·霍曼| 2021年9月1日|華盛頓郵報 
 為了彌補兩者之間的差距，耶格爾在1962年至1966年擔任空軍航空航天研究飛行員學校校長期間，繼續訓練了19名宇航員。 查克·耶格爾去世了，享年97歲，但他打破紀錄的飛行留下的遺產仍然留在Rob Verger身上，2020年12月8日，大眾科學 
 “在營地裡，沒有人認識自己，”這位面目猙獰的指揮官若有所思地說。 希奇和艾米斯是如何在我的房子裡發現邪惡|彼得·福格斯| 2014年9月28日|每日野獸 
 我們認為，我們可能接近這種僵局，我們要向司令官提出各種選擇。 封住部隊:海軍陸戰隊司令的新聞戰爭大衛·艾布拉姆斯| 2014年2月26日|每日野獸 
 他是卡庫爾學院的畢業生，在他的職業生涯中也曾擔任過該學院的指揮官。 巴基斯坦新任陸軍總司令擔任該國最重要的職務布魯斯·裡德爾| 2013年11月30日|每日野獸 
 他此前是負責作戰發展和整合的副指揮官。 為什麼消防員兼海軍預備役少校傑森·佈雷茲勒被背叛? 邁克爾·戴利| 2013年11月19日|DAILY BEAST 
 他還寫信給海岸警衛隊司令，指出了明顯的漏洞。 當印度在孟買恐怖襲擊中失敗|Emma Garman | 2013年11月2日|DAILY BEAST 
 司令官將接管已故民事總督的辦公室、工作人員和職能。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 1612年10月15日，他被正式任命為新法國的司令。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 作為獎勵，戰爭部長提拔他為騎兵炮兵第二團團長兼團長。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 倫道夫自己被打得很慘，但他成功地殺死了指揮官; 於是守軍投降了。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 這塊被確定為城鎮所在地的凸出的土地，以指揮官(巴洛上尉)的名字命名。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金